{
  "php": {
    "Brutto": "毛总额",
    "SINGLE_OSSTimeControl": "时间管理",
    "OSSTimeControl": "时间管理",
    "LBL_MAIN_INFORMATION": "基本信息",
    "LBL_BLOCK": "关联",
    "Payment": "付款",
    "LBL_TOTAL_TIME": "总时间[小时]",
    "LBL_STATUS": "状态",
    "Assigned To": "负责人",
    "name": "标题",
    "Start Date": "开始日期",
    "End Date": "结束日期",
    "Time Start": "开始时间",
    "End Time": "结束时间",
    "Draft": "草稿",
    "Achieved": "已存档",
    "Canceled": "已取消",
    "No.": "编号",
    "LBL_SUMPRODUCTS": "产品和服务的成本",
    "ProductsSumCost": "产品总成本：: ",
    "ServicesSumCost": "服务总成本：: ",
    "Create record": "创建记录",
    "Create record & Summary": "创建记录和摘要",
    "Total cost of products and services:": "产品和服务的成本：:",
    "According to the Contract": "根据合同",
    "Paid": "已支付",
    "Free": "可用空间",
    "LBL_CALENDAR_VIEW": "日程",
    "LBL_TIMECONTROL_TYPE": "类型",
    "SETTINGS": "设置",
    "LBL_HELP_SETTINGS": "帮助",
    "DELETE": "删除",
    "Save": "保存",
    "Inc_Date": "延迟结束日期到：:",
    "Round time to": "向上舍入的时间到：: ",
    "No Rounding": "不四舍五入",
    "5 minutes": "5分钟",
    "15 minutes": "15分钟",
    "30 minutes": "30分钟",
    "1 hour": "1小时",
    "MSG_EDIT_OK": "设置变更成功.",
    "MSG_EDIT_ERROR": "保存更改失败.",
    "Calculations": "价格计算",
    "As part of the order": "作为服务合同一部分",
    "As part of the support": "作为技术支持的一部分",
    "Extra cost": "额外费用",
    "LBL_PRODUCT_INFORMATION": "详细信息",
    "To approval": "等待审批",
    "Accepted": "已接受",
    "Telephone contact": "电话联系",
    "Email contact": "邮件联系",
    "Data verification": "数据验证",
    "Information completing": "信息完成中",
    "Company presentation": "公司介绍",
    "Product\/service presentation": "产品\/服务准备",
    "Calculations preparation": "价格计算-准备中",
    "Quote preparation": "报价单编制",
    "Order\/Service preparation": "订购\/服务准备",
    "Project preparation": "项目准备",
    "Task realization": "任务实施",
    "Event realization": "事件实施",
    "Support": "技术支持流程",
    "Document Verification": "文档验证",
    "Visits at Organizations": "参观客户",
    "Trips to Organizations": "旅行到客户",
    "Office work": "办公室工作",
    "Administrative work": "系统管理工作",
    "Accounting work": "会计工作",
    "PLL_WORKING_TIME": "工作时间",
    "PLL_BREAK_TIME": "下班休息",
    "PLL_HOLIDAY": "带薪休假",
    "PLL_UNPAID_LEAVE": "无薪假期",
    "PLL_SICK_LEAVE": "病假",
    "LBL_Holidays": "假日",
    "LBL_YEAR": "年:",
    "LBL_Used_Entitled": "使用\/享有：:",
    "LBL_DAYS": "天",
    "Brak danych": "没有数据",
    "LBL_DAYWORKSUM": "工作时间",
    "LBL_ALLDAYS_INFO": "全天",
    "LBL_WEEKENDDAYS_INFO": "周末",
    "LBL_ECCLESIASTICAL_INFO": "去教会的天数",
    "LBL_NATIONAL_INFO": "法定假日数量",
    "LBL_WORKEDDAYS_INFO": "工作天数数量",
    "LBL_HOLIDAYDAYS_INFO": "假期天数",
    "LBL_AVERAGEWORKTIME_INFO": "平均工作时间",
    "LBL_AVERAGEBREAKTIME_INFO": "平均休息时间",
    "LBL_WORKDAYS_INFO": "工作天数",
    "LBL_SUM": "总和",
    "LBL_SUM_OF_WORKING_TIME_DIVIDED_INTO_USERS": "每个用户的工作时间图",
    "LBL_TIME_CONTROL_LIST": "时间控制列表",
    "LBL_TIME_CONTROL_DETAILED_LIST": "时间控制详细列表",
    "LBL_TIME_CONTROL_USER_GROUP": "具有用户的其他信息的时间控制列表",
    "LBL_TYPE": "事件类型",
    "FL_SUBPROCESS_SECOND_LEVEL": "二级子流程"
  },
  "js": {
    "MSG_ERROR_NUMBER": "只允许数字: [0-9]",
    "JS_DATE_SHOULD_BE_GREATER_THAN": "结束日期不能等于或小于开始日期",
    "JS_HOURS_SHOULD_BE_SMALLER_THAN": "工作时间不能超过24小时",
    "JS_START_DATE": "开始日期",
    "JS_END_DATE": "结束日期",
    "JS_TOTAL_TIME": "总时间",
    "JS_ASSIGNED_TO": "负责人",
    "JS_TYPE": "类型",
    "JS_NUMBER": "编号"
  }
}